經過今日之後 除左等運到 好似咩都做唔到

即係又要走返6月9前既路
焦土
亦都睇得出 林鄭係唔會徹 為左推出呢條條例 不惜一切要用暴力強硬手段清場

我諗唔到除左外國介入仲有咩突破既機會

利申 鍵盤勇武焦土派 唔好再話我3毛...

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作

sad but